男同事成日望我

但佢又冇表示
佢想等到幾時

gay

gaylo

冇人表示咪你表示囉

我其實真係好想含你條撚，但我又驚你會介意